係香港補牙同大陸補牙除價錢上之外仲有咩分別？

我4個月內補咗2次牙，但我feel 到又蛀 ,明明補第一次之後好努力咁擦牙 , 係咪大陸用d 料特別差

我今年崩咗隻牙，補左手7k

佢唔係一隻牙一隻牙咁計咩？ 一隻7000 -,-
我大陸一隻150 蚊RMB

無人理

我先唔撚同你計你做表情撚，件件支那人都死撚落嚟香港睇醫生，你條柒碌就貪平死撚返上大陸，你唔撚止睇牙，check下個死人腦好啲，你老味自己身體拎嚟較非，出事都抵撚死。

有良心同無良心

港大牙醫排名，全球第2，之前連續3年第1
不過咁。香港有啲醫生都冇醫德
之前搵個degree洗牙。正仆街嚟
之後搵咗2個master 。好好多

咪係。去油尖旺啲醫生大廈睇下。幾多大陸人
有幾on9先會返大陸睇醫生